我懷疑自己係雙性人。。。點算好？！

先講吓自己背景：
父母感情唔好，細細個就睇住佢哋鬧交，
啊爸喺外面包二奶仲生埋私生子，
而啊媽淨係識得日日喊同逃避問題，
唔知係咪呢個原因令我對拍拖同婚姻都極度無信心。

但我一向係鍾意異性的，亦拍過一次正常拖但唔長
但最近我發現我好似鍾意咗我個好朋友！
成日都好掛住佢，想見到佢。。。
每次佢提到一個佢鍾意嘅男仔我總會有啲傷心，
因為我知道我嘅重要性一定及唔上嗰個男仔
或者係佢對我真心地好亦知道我屋企背景令我好愛呢個朋友
但呢份愛我好驚超越咗朋友嘅範圍
好迷惘。。。我已經唔識點面對了。。。
或者係我錯覺以為自己鍾意咗佢？

利申：唔係gay，唔係tb，正常長髮絲打，但畀tb撩唔反感

你係咪唔知乜叫雙性人

你邊忽正常

雙性人係雌雄同體，唔洗懷疑

steph你又啊趦啊趄

屌 睇標題以為你係陰陽人

雙性人

bi定雙性 ?

諗住入黎睇雙性人 點知..... 屌你老母

打錯字

好正常。。

啊紅

你唔撚照鏡？！

有冇J ?

雙性人 笑到氣咳

你果d係叫陰陽插

望下自己下面就知自己係咪雙性人

Pm ok?

呃我

我有晚夢見同條仔睇戲一齊左
次後又同條女攬掩錫錫

想撩你 tg ?

絲打多左碌鳩？